[{"time": "Wed Sep 29 08:56:00 +0000 2021", "full_text": "RT @domenicodec1: Una delle mie piazze preferite: Piazza Duomo, Milano. #Milan #piazzaduomo #mfw #milanofashionweek https://t.co/SYsuQ9XRKw", "hashtags": ["Milan", "piazzaduomo", "mfw", "milanofashionweek"], "user_location": "", "user_followers": 6473, "user_name": "めい(KYOKO-KAWA)", "retweets": 1, "geo": null, "text": "piazza preferito piazza duomo piazzaduomo", "entities": [{"text": "Piazza Duomo", "type": "LOC"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.39899999999999997, "arousal": -0.13150000000000003, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:43:03 +0000 2021", "full_text": "Ieri amika americana e amika greca mi hanno detto che mi vesto molto bene e ho un po’pianto ora non le posso delude… https://t.co/93F51PBltS", "hashtags": [], "user_location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia", "user_followers": 773, "user_name": "Indiånna Jones ᛚᛟᚲᛁ stan", "retweets": 0, "geo": null, "text": "ieri amico americano amico greca dire vesto molto bene poco piangere ora potere delude", "entities": [], "valence": 0.186488013136289, "arousal": -0.19994569786535304, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:37:22 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Il micro tailleur è di tendenza per Alberta Ferretti. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "UB", "user_followers": 741, "user_name": "Saagii", "retweets": 4, "geo": null, "text": "micro tailleur tendenza alberta ferretti", "entities": [{"text": "Alberta Ferretti", "type": "PER"}], "valence": 0.1545, "arousal": -0.251, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:21:44 +0000 2021", "full_text": "RT @chepalleblog: Tra modelle e modelli (e giocatori e giocatrici di baseball e softball) che sfilano tra un’ora al Kennedy di Milano con H…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 3686, "user_name": "santiago payá", "retweets": 2, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Kennedy", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "H…", "type": "LOC"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:16:19 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Il micro tailleur è di tendenza per Alberta Ferretti. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 3, "user_name": "matteo", "retweets": 4, "geo": null, "text": "micro tailleur tendenza alberta ferretti", "entities": [{"text": "Alberta Ferretti", "type": "PER"}], "valence": 0.1545, "arousal": -0.251, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:07:26 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Il micro tailleur è di tendenza per Alberta Ferretti. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 4, "geo": null, "text": "micro tailleur tendenza alberta ferretti", "entities": [{"text": "Alberta Ferretti", "type": "PER"}], "valence": 0.1545, "arousal": -0.251, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:06:50 +0000 2021", "full_text": "Il ritorno alla normalità sancito dalla #MFW avviene in grande #stile con sfilate ed eventi che riportano #Milano i… https://t.co/sezZV1iaC7", "hashtags": ["MFW", "stile", "Milano"], "user_location": "Italia", "user_followers": 548, "user_name": "The Fashion Attitude", "retweets": 0, "geo": null, "text": "ritorno normalità sancire avvenire grande stile sfilata evento riportare", "entities": [], "valence": 0.46375000000000005, "arousal": 0.07432142857142857, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Wed Sep 29 08:04:43 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Il micro tailleur è di tendenza per Alberta Ferretti. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Italia", "user_followers": 548, "user_name": "The Fashion Attitude", "retweets": 4, "geo": null, "text": "micro tailleur tendenza alberta ferretti", "entities": [{"text": "Alberta Ferretti", "type": "PER"}], "valence": 0.1545, "arousal": -0.251, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 08:01:00 +0000 2021", "full_text": "Il micro tailleur è di tendenza per Alberta Ferretti. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/0cnFCLqdlA", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1106210, "user_name": "Vogue Italia", "retweets": 4, "geo": null, "text": "micro tailleur tendenza alberta ferretti", "entities": [{"text": "Alberta Ferretti", "type": "PER"}], "valence": 0.1545, "arousal": -0.251, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 07:29:05 +0000 2021", "full_text": "A conclusione delle ultime due giornate di Milano Fashion Week Spring/Summer 2022 le proposte dei trend rilevati su… https://t.co/GiKc8lfdm6", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 1205, "user_name": "FashionNewsMagazine", "retweets": 0, "geo": null, "text": "conclusione ultimo due giornata spring summer proposta trend rilevato", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.24199999999999997, "arousal": -0.271, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 07:16:26 +0000 2021", "full_text": "RT @InfluenxerI: Chi detta la moda a Milano? Loro: https://t.co/Cn9ZH9C7ca\n\n@ChiaraFerragni @chiarabiasi @annadellorusso @ChiaraNastii @ler…", "hashtags": [], "user_location": "Baden-Württemberg, Deutschland", "user_followers": 4224, "user_name": "AllesWasDuWillst", "retweets": 2, "geo": null, "text": "dire moda", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2485952380952381, "arousal": -0.08564285714285713, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 07:02:26 +0000 2021", "full_text": "RT @InfluenxerI: Chi detta la moda a Milano? Loro: https://t.co/Cn9ZH9C7ca\n\n@ChiaraFerragni @chiarabiasi @annadellorusso @ChiaraNastii @ler…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 2, "geo": null, "text": "dire moda", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2485952380952381, "arousal": -0.08564285714285713, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 07:02:03 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: il debutto di Exclusive Paris con Alec Monopoly - #Milano #Fashion #Week: #debutto… https://t.co/DrmGV3pgWE", "hashtags": ["Milano", "Fashion", "Week", "debutto"], "user_location": "Italia", "user_followers": 5621, "user_name": "Zazoom Social News", "retweets": 0, "geo": null, "text": "debutto exclusivo paris alec monopoly debutto", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Alec Monopoly", "type": "PER"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 07:00:00 +0000 2021", "full_text": "Chi detta la moda a Milano? Loro: https://t.co/Cn9ZH9C7ca\n\n@ChiaraFerragni @chiarabiasi @annadellorusso… https://t.co/SprSwAQwjN", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 2, "user_name": "Influenxer_ita", "retweets": 2, "geo": null, "text": "dire moda", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2485952380952381, "arousal": -0.08564285714285713, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 06:41:13 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "Italy", "user_followers": 75, "user_name": "Kris Bigstone", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 05:15:22 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Piemonte, Italia", "user_followers": 721, "user_name": "Gloria Bruno", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 02:55:28 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Sydney, New South Wales", "user_followers": 95, "user_name": "Haarlem Australia", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 02:12:49 +0000 2021", "full_text": "L’Oriental Fashion Show alla Milano Fashion Week: in scena la quintessenza dello stile orientale https://t.co/aH6VtzYMjB", "hashtags": [], "user_location": "Milano, Lombardia", "user_followers": 79, "user_name": "BUONGIORNO Online", "retweets": 0, "geo": null, "text": "oriental show scena quintessenza stile orientale", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.23783333333333334, "arousal": -0.07158333333333333, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Wed Sep 29 00:56:52 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 7, "user_name": "イノセント坊", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 22:53:55 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 606, "user_name": "Lorena Borsari", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 22:38:01 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Terra dos 5 sóis e das 100 chuvas - Porto de lenha / Am / Brasil", "user_followers": 282, "user_name": "MIGUEL °BENIMARU°", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 22:26:04 +0000 2021", "full_text": "Dalle sfilate di Milano il messaggio è chiaro: scopriamo le gambe. Con eleganza https://t.co/jwZT9v3whP", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 115455, "user_name": "iodonna", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sfilata messaggio chiaro scopriamo gamba", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.3056666666666667, "arousal": -0.26366666666666666, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 22:10:11 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Facatativá, Colombia", "user_followers": 98, "user_name": "luis orlando mora", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 22:01:43 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 86, "user_name": "Laura Favero", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 21:47:40 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 21:45:27 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "DreamWorks", "user_followers": 1410, "user_name": "0osman! (They/Their)", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 21:43:40 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 3, "user_name": "matteo", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 21:40:05 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, sfila la figlia di Kate Moss, i presenti notano un particolare https://t.co/t3w0z3zb9t", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sfilare figlio kate moss presente notare particolare", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Kate Moss", "type": "PER"}], "valence": 0.33244444444444443, "arousal": -0.28777777777777774, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 21:34:49 +0000 2021", "full_text": "La giacca biker è di tendenza per Dolce&amp;Gabbana. Tutti i trend dalla #MFW qui:  https://t.co/osrIzABBWw https://t.co/uTb7W9t5B9", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1106210, "user_name": "Vogue Italia", "retweets": 8, "geo": null, "text": "giacca biker tendenza dolce amp gabbana trend qui", "entities": [{"text": "Gabbana", "type": "PER"}], "valence": 0.39735, "arousal": -0.1667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:55:44 +0000 2021", "full_text": "Sobrio, fino al punto da sembrare esagerato per la #milanofashionweek\n\n#primoappuntamento https://t.co/gP4bMxr9Ow", "hashtags": ["milanofashionweek", "primoappuntamento"], "user_location": "Caserta, Campania", "user_followers": 59, "user_name": "Arcani_e_Argatti", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sobrio fino punto sembrare esagerato", "entities": [], "valence": 0.1542222222222222, "arousal": -0.4611111111111111, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:50:43 +0000 2021", "full_text": "@R_Ana87 Ma poi che stile lui che si presenta alla Milano fashion week cosi..poteva mettere almeno un cordino sbrilluccicoso al cellulare", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 257, "user_name": "Rosa", "retweets": 0, "geo": null, "text": "poi stile presentare", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.3086666666666667, "arousal": -0.09799999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:49:54 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "Cuba", "user_followers": 262, "user_name": "_Sib.♌", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:32:35 +0000 2021", "full_text": "no comunque è bellissimo vedere tutto l'amore che jisoo e rose stanno ricevendo alla fashion week di parigi. l'ulti… https://t.co/iA1GkOQNLA", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 594, "user_name": "ilaria⁷ (prod. by SUGA of BTS)", "retweets": 0, "geo": null, "text": "no comunque bello vedere amore jisoo rosa stare ricevere parigo", "entities": [{"text": "parigi", "type": "LOC"}], "valence": 0.3126888888888889, "arousal": -0.20756984126984127, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:31:33 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 452, "user_name": "Francesca EffeCi", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:28:16 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 44, "user_name": "Mimosamilano", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 20:01:03 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 163, "user_name": "ajna", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 19:51:57 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 798, "user_name": "Occe64", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 19:50:09 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 624, "user_name": "Mario Gamboa", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 19:45:31 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "CHICAGO/TEXAS Tele. 6824124723", "user_followers": 7620, "user_name": "TRAMP", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 19:37:57 +0000 2021", "full_text": "Desfile de Salvatore Ferragamo dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready ...… https://t.co/GTDXv8AuPJ", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de salvatore ferragamo dentro de semana de moda de ready", "entities": [{"text": "de Salvatore Ferragamo", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.47244444444444444, "arousal": -0.02400000000000004, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 19:27:05 +0000 2021", "full_text": "Desfile de GIORGIO ARMANI dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to we...… https://t.co/DiaSf25Qvt", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de giorgio armani dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "GIORGIO ARMANI", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 19:21:04 +0000 2021", "full_text": "Desfile de Ermanno Scervino dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to ...… https://t.co/9VLKdf7oU3", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de ermanno scervino dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "Ermanno Scervino", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 19:01:56 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1931, "user_name": "In love with MM 🏹 🐪", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 18:45:49 +0000 2021", "full_text": "RT @agramoflove: Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https:/…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 111, "user_name": "mm.atlantico.fanpage♥", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino https", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 18:29:02 +0000 2021", "full_text": "RT @periodicodaily: La Milano Fashion Week 2021 non ha dimenticato la sostenibilità - Periodico Daily #milanofashionweek #mfw @GallinaPatri…", "hashtags": ["milanofashionweek", "mfw"], "user_location": "Genova/ Savona/ Milano", "user_followers": 460, "user_name": "Patrizia Gallina", "retweets": 2, "geo": null, "text": "dimenticare sostenibilità periodico daily", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.17106666666666664, "arousal": -0.2444, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 18:26:29 +0000 2021", "full_text": "Lo amo perché sembra un americano ad una partita di rugby e invece è un etrusco latino alla fashion week di Milano https://t.co/zbvCJKpmrh", "hashtags": [], "user_location": "ovunque", "user_followers": 999, "user_name": "Vale🌵", "retweets": 11, "geo": null, "text": "amare sembrare americano partita rugby invece etrusco latino", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.220875, "arousal": -0.063225, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 18:08:14 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 34, "user_name": "marta cerritelli", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 18:00:20 +0000 2021", "full_text": "Desfile de Luisa Spagnoli dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to we...… https://t.co/xxSumtw5kJ", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de luisa spagnoli dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "de Luisa Spagnoli", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 17:56:04 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "光の世界", "user_followers": 897, "user_name": "ライトくん🌬🌙", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 17:49:21 +0000 2021", "full_text": "Desfile de Ermanno Scervino dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to ...… https://t.co/YbffgHNQSV", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de ermanno scervino dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "Ermanno Scervino", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 16:58:46 +0000 2021", "full_text": "RT @ale_dopamina: La TUA BELLEZZA alla Milano fashion week \" je fa 'na pippa\"\n😂💙\n\n#likeOppini https://t.co/E2msWg1FEs", "hashtags": ["likeOppini"], "user_location": "", "user_followers": 54, "user_name": "riola77", "retweets": 4, "geo": null, "text": "bellezzo jn fare pippa ridere cuore 😂 💙", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.5624166666666667, "arousal": 0.04941666666666669, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 16:52:51 +0000 2021", "full_text": "Fendace chiude la Milano Fashion Week Women’s Collection\n\n#MFW @cameramoda \n\nVia @SkyTG24 \nhttps://t.co/bbzmcGxmNm", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 164, "user_name": "BnB del Ferroviere", "retweets": 0, "geo": null, "text": "fendace chiudere women collection", "entities": [{"text": "Fendace", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Via @SkyTG24", "type": "LOC"}], "valence": -0.35810909090909093, "arousal": -0.08803636363636363, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 16:52:12 +0000 2021", "full_text": "RT @ale_dopamina: Sfanculando la Milano fashion week in 4 atti 😂😂😂😂😂\nMa io TI AMOOOOO!\n#likeOppini https://t.co/tb3GAA5Rfn", "hashtags": ["likeOppini"], "user_location": "", "user_followers": 54, "user_name": "riola77", "retweets": 7, "geo": null, "text": "sfanculando atto amooooo likespino ridere ridere ridere ridere ridere 😂 😂 😂 😂 😂", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.7291249999999999, "arousal": 0.18900000000000003, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 16:00:00 +0000 2021", "full_text": "Fendace chiude la Milano Fashion Week Women’s Collection\n\n#MFW @cameramoda \n\nVia @SkyTG24 \nhttps://t.co/pBQLT4zY4E", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Milano", "user_followers": 24497, "user_name": "Eventi@Milano", "retweets": 0, "geo": null, "text": "fendace chiudere women collection", "entities": [{"text": "Fendace", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Via @SkyTG24", "type": "LOC"}], "valence": -0.35810909090909093, "arousal": -0.08803636363636363, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:48:58 +0000 2021", "full_text": "RT @ElisaDospina: Ieri ho sfilato per uno stilista che non mi ha chiesto di dimagrire, che mi ha voluta per ciò che sono e per ciò che ho f…", "hashtags": [], "user_location": "Vicenza, Veneto", "user_followers": 0, "user_name": "ilmercatinodilory@yahoo.com", "retweets": 7, "geo": null, "text": "ieri sfilare stilista chiedere dimagrire volere ciò ciò", "entities": [], "valence": 0.23816783216783216, "arousal": -0.15433216783216788, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:41:48 +0000 2021", "full_text": "RT @EmmeBi: Da #Fendace e le altre spettacolari operazioni di marketing limited edition fino al consorzio Mylo sui materiali sostenibili, l…", "hashtags": ["Fendace"], "user_location": "", "user_followers": 638, "user_name": "Luca Morena", "retweets": 1, "geo": null, "text": "fendace altro spettacolare operazione marketing limited edition fino consorzio mylo materiale sostenibile", "entities": [{"text": "Mylo", "type": "ORG"}], "valence": 0.24544444444444447, "arousal": 0.012888888888888861, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:30:47 +0000 2021", "full_text": "RT @Buzzoole: 👗 I top post degli #influencer italiani che hanno citato la Milano Fashion Week 2021, individuati grazie al nostro tool Buzzo…", "hashtags": ["influencer"], "user_location": "Baden-Württemberg, Deutschland", "user_followers": 4224, "user_name": "AllesWasDuWillst", "retweets": 1, "geo": null, "text": "top posta influencer italiano citare individuare grazie tool buzzo vestito 👗", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2951666666666667, "arousal": -0.0821666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:29:05 +0000 2021", "full_text": "👗 I top post degli #influencer italiani che hanno citato la Milano Fashion Week 2021, individuati grazie al nostro… https://t.co/uCgK1vxGPa", "hashtags": ["influencer"], "user_location": "Italia, UK, US", "user_followers": 6349, "user_name": "Buzzoole", "retweets": 1, "geo": null, "text": "top posta influencer italiano citare individuare grazie vestito 👗", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2951666666666667, "arousal": -0.0821666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:18:02 +0000 2021", "full_text": "Mad Mood, il Giordani in passerella alla Milano Fashion Week 👉 #lenotizieinpositivo di Ondawebtv https://t.co/KJoUgQ927J", "hashtags": ["lenotizieinpositivo"], "user_location": "", "user_followers": 720, "user_name": "OndaWebTv", "retweets": 0, "geo": null, "text": "mad mood giordani passerella lenotizieinpositivo ondawebtv destra 👉", "entities": [{"text": "Mad Mood", "type": "PER"}, {"text": "Giordani", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ondawebtv", "type": "ORG"}], "valence": 0.34325, "arousal": -0.18125000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:16:43 +0000 2021", "full_text": "Miriam Leone alla Milano Fashion Week con la fede al dito https://t.co/5F3z6ETY13", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "miriam leone fede dito", "entities": [{"text": "Miriam Leone", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.124, "arousal": -0.19933333333333336, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:04:55 +0000 2021", "full_text": "RT @infoitcultura: Milano Fashion Week, in \"passerella\" Elisa D’Ospina prima top model curvy italiana https://t.co/cq0cuc8EpG", "hashtags": [], "user_location": "Campobasso", "user_followers": 204, "user_name": "Marco", "retweets": 2, "geo": null, "text": "passerella elisa ospina prima top model curvy italiano", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Elisa D’Ospina", "type": "PER"}], "valence": 0.26961111111111113, "arousal": 0.07083333333333329, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 15:02:48 +0000 2021", "full_text": "RT @infoitcultura: Milano Fashion Week, in \"passerella\" Elisa D’Ospina prima top model curvy italiana https://t.co/cq0cuc8EpG", "hashtags": [], "user_location": "Italy", "user_followers": 40139, "user_name": "Elisa D'Ospina", "retweets": 2, "geo": null, "text": "passerella elisa ospina prima top model curvy italiano", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Elisa D’Ospina", "type": "PER"}], "valence": 0.26961111111111113, "arousal": 0.07083333333333329, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:47:52 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:47:08 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 14:45:37 +0000 2021", "full_text": "#JisooInParis ha oscurato praticamente la #milanofashionweek https://t.co/U3pR1xBto6", "hashtags": ["JisooInParis", "milanofashionweek"], "user_location": "", "user_followers": 241, "user_name": "Stephen94 - Swifties&Blinks💕", "retweets": 0, "geo": null, "text": "jisooinparis oscurato praticamente", "entities": [{"text": "#JisooInParis", "type": "PER"}], "valence": 0.216, "arousal": -0.077, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:43:09 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Raccontando la Milano Fashion Week (che sta per finire) con le ultime immagini di street style 💃 https://t.co/nIXliAXTwg…", "hashtags": [], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 4, "geo": null, "text": "raccontando stare finire ultimo immagine street stylo danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2667, "arousal": -0.09726666666666668, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:41:34 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: #PreciousLee è il nuovo volto del modeling inclusivo ❤️ https://t.co/Z2yiFxvehV https://t.co/T7V28DZYYt", "hashtags": ["PreciousLee"], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 6, "geo": null, "text": "preciouslee nuovo volto modeling inclusivo cuore ❤", "entities": [], "valence": 0.44316666666666665, "arousal": -0.041250000000000016, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 14:41:23 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Per Vanessa Friedman Fashion Director del New York Times siamo da bocciare. Ecco perché  https://t.co/WQXHrBKcwT", "hashtags": [], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 2, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Vanessa Friedman", "type": "PER"}, {"text": "New York Times", "type": "ORG"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:40:29 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Sono loro, i talents da non perdere che hanno presentato alla #mfw #alwaysupportalent https://t.co/qScQxIiaiW", "hashtags": ["mfw", "alwaysupportalent"], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 3, "geo": null, "text": "talents perdere presentare alwaysupportalent", "entities": [], "valence": -0.059642857142857136, "arousal": -0.0020714285714285505, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:39:48 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Dietro le quinte alle sfilate della Milano Fashion Week 💃 Da Blumarine per esempio... https://t.co/Ae2X0CEn5t https://t.c…", "hashtags": [], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 11, "geo": null, "text": "dietro quinta sfilata blumarine danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Blumarine", "type": "PER"}], "valence": 0.27449999999999997, "arousal": 0.2609999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:39:19 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Facciamo un recap dei look più belli avvistati alla Milano Fashion Week prima di volare a Parigi 😍 👇 https://t.co/XhnLyO9…", "hashtags": [], "user_location": "TOKYO", "user_followers": 410, "user_name": "C H I C K", "retweets": 9, "geo": null, "text": "fare recap look bello avvistare prima volare parigi innamorato giù 😍 👇", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Parigi", "type": "LOC"}], "valence": 0.29037698412698415, "arousal": -0.018057539682539675, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 14:30:53 +0000 2021", "full_text": "Da #Fendace e le altre spettacolari operazioni di marketing limited edition fino al consorzio Mylo sui materiali so… https://t.co/exS0l8j9br", "hashtags": ["Fendace"], "user_location": "milan or tuscany ", "user_followers": 6307, "user_name": "Michele Boroni", "retweets": 1, "geo": null, "text": "fendace altro spettacolare operazione marketing limited edition fino consorzio mylo materiale so", "entities": [{"text": "Mylo", "type": "ORG"}], "valence": 0.19813333333333336, "arousal": 0.05066666666666664, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 13:30:11 +0000 2021", "full_text": "La stilista romana Francesca Liberatore torna “in presenza” alla Milano Fashion Week e stupisce...… https://t.co/uuySCxp02m", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 17, "user_name": "agendaviaggi", "retweets": 0, "geo": null, "text": "stilista romano francesca liberatore tornare presenza", "entities": [{"text": "Francesca Liberatore", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.3145, "arousal": -0.099, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 13:19:15 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Tokyo", "user_followers": 248, "user_name": "megumi shibasaki", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 13:10:31 +0000 2021", "full_text": "Chiara Ferragni e il marito Fedez sono stati invitati alla festa esclusiva organizzata da Versace per la chiusura d… https://t.co/diDOiYFjX6", "hashtags": [], "user_location": "Milan", "user_followers": 8686, "user_name": "Yahoo Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "chiara ferragno marito fedez invitare festa esclusivo organizzato versace chiusura", "entities": [{"text": "Chiara Ferragni", "type": "PER"}, {"text": "Fedez", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.42890000000000006, "arousal": 0.16219999999999998, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 13:09:54 +0000 2021", "full_text": "Il rapper non vedeva l’ora di partecipare alla festa esclusiva organizzata dalla Maison Versace in occasione della… https://t.co/uJb9NABXff", "hashtags": [], "user_location": "Milan", "user_followers": 8686, "user_name": "Yahoo Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "rapper vedere ora partecipare festa esclusivo organizzato maison versace occasione", "entities": [{"text": "Maison Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.4234444444444444, "arousal": 0.09359722222222222, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 12:53:10 +0000 2021", "full_text": "Vuoi copiare Giulia Salemi alla Milano Fashion Week? Fallo con SheIn! https://t.co/2qWEqTW15m", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "volere copiare giulia salema", "entities": [{"text": "Giulia Salemi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Fallo", "type": "PER"}, {"text": "SheIn", "type": "PER"}], "valence": 0.1881818181818181, "arousal": 0.09918181818181815, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:44:34 +0000 2021", "full_text": "TONANO LE SFILATE IN PRESENZA. SI È CONCLUSA IERI LA MILANO FASHION WEEK, LA KERMESSE DELLA MODA MILANESE PER LA PR… https://t.co/40z29njyKd", "hashtags": [], "user_location": "Roma", "user_followers": 6404, "user_name": "Pink Magazine Italia", "retweets": 1, "geo": null, "text": "tonano sfilate presenza concluna ieri cermesso moda milanese pr inqo", "entities": [{"text": "MILANO", "type": "LOC"}, {"text": "PR…", "type": "ORG"}], "valence": 0.3671111111111111, "arousal": -0.12800000000000003, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:32:44 +0000 2021", "full_text": "La fashion week milanese? Da dimenticare https://t.co/m4p8osBIxq", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 114, "user_name": "ALDO PREMOLI", "retweets": 0, "geo": null, "text": "milanese dimenticare", "entities": [], "valence": -0.40679999999999994, "arousal": -0.2768, "emotion": "disgust", "sentiment": "negative"}, {"time": "Tue Sep 28 12:25:49 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: il recap della settimana della moda Primavera-Estate 2022 https://t.co/TLSAqC7oC9", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1143, "user_name": "Libertfly", "retweets": 0, "geo": null, "text": "recap settimana moda primavera estate", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.42408333333333337, "arousal": -0.16849999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 12:16:08 +0000 2021", "full_text": "RT @AssoCare: Alla “Milano Fashion Week” la figlia (con diabete) di Kate Moss sfila mostrando il POD per insulina.\nDue\n\nhttps://t.co/0FG6AH…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 324, "user_name": "A. Riky Del Vecchio", "retweets": 1, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Kate Moss", "type": "PER"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:15:08 +0000 2021", "full_text": "Ashley Benson a Milano per Ferragamo https://t.co/gli09vVgEI Foto: @ Instagram/ Ashley BensonLa Milano Fashion Week… https://t.co/8Oy3xGRluE", "hashtags": [], "user_location": "Pescara, Abruzzo", "user_followers": 3070, "user_name": "Musa.News", "retweets": 0, "geo": null, "text": "ashley benson ferragamo instagram ashley bensonla", "entities": [{"text": "Ashley Benson", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ferragamo", "type": "PER"}, {"text": "Ashley BensonLa", "type": "PER"}, {"text": "Milano Fashion Week", "type": "ORG"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:10:40 +0000 2021", "full_text": "Alla “Milano Fashion Week” la figlia (con diabete) di Kate Moss sfila mostrando il POD per insulina.\nDue… https://t.co/4Vqs77OaYI", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 438, "user_name": "AssoCareNews.it", "retweets": 0, "geo": null, "text": "figlio diabete kate moss sfilare mostrare pod insulina", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Kate Moss", "type": "PER"}], "valence": -0.1000625, "arousal": 0.05450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:10:03 +0000 2021", "full_text": "@Versace è stato uno dei protagonisti della #MilanoFashionWeek, dimostrando ancora una volta il potere che top mode… https://t.co/PuelqxlC6O", "hashtags": ["MilanoFashionWeek"], "user_location": "Milano, Lombardia", "user_followers": 597, "user_name": "Launchmetrics Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "protagonista dimostrare ancora volta potere top mode", "entities": [{"text": "@Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.17544827586206893, "arousal": 0.005532567049808414, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:02:50 +0000 2021", "full_text": "Alla “Milano Fashion Week” la figlia (con diabete) di Kate Moss sfila mostrando il POD per insulina.\nDue… https://t.co/jey8EmbXg1", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 438, "user_name": "AssoCareNews.it", "retweets": 1, "geo": null, "text": "figlio diabete kate moss sfilare mostrare pod insulina", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Kate Moss", "type": "PER"}], "valence": -0.1000625, "arousal": 0.05450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 12:00:06 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "one step ahead of you ;) ", "user_followers": 6, "user_name": "Anissa ;)", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 11:56:02 +0000 2021", "full_text": "RT @P3RFECT_NOW: ao comunque ci fosse qualcosa (tipo la fashion week) che facciano a Roma. cioè non fanno mai un cazzo, ho capito che non è…", "hashtags": [], "user_location": "ɴɪᴀʟʟᴇʀ", "user_followers": 115, "user_name": "ɴᴇʟʟᴏ( 𝒔𝒈𝒂𝒃𝒖𝒛𝒛𝒊𝒏𝒐)ꨄ︎♡︎♫︎", "retweets": 2, "geo": null, "text": "ao comunque qualcosa tipo fare roma cioè fare mai cazzo capire", "entities": [{"text": "Roma", "type": "LOC"}], "valence": 0.1697380952380952, "arousal": -0.10992857142857139, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:50:35 +0000 2021", "full_text": "RT @P3RFECT_NOW: ao comunque ci fosse qualcosa (tipo la fashion week) che facciano a Roma. cioè non fanno mai un cazzo, ho capito che non è…", "hashtags": [], "user_location": "sof+liv = ♡; \n+99📂louis's pics !&@/?\nthere's just no time to die. \nsha, franc, giov, marz, giu, palma→ home.\n", "user_followers": 1751, "user_name": "sof+liv; loves louis", "retweets": 2, "geo": null, "text": "ao comunque qualcosa tipo fare roma cioè fare mai cazzo capire", "entities": [{"text": "Roma", "type": "LOC"}], "valence": 0.1697380952380952, "arousal": -0.10992857142857139, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:50:08 +0000 2021", "full_text": "ao comunque ci fosse qualcosa (tipo la fashion week) che facciano a Roma. cioè non fanno mai un cazzo, ho capito ch… https://t.co/UojYwikCUg", "hashtags": [], "user_location": "home? oh do you mean one direction.\n ｡ﾟﾟ･｡･ﾟﾟ｡\nﾟ。harry & louis♡︎\n　ﾟ･｡･\nharry my comfort person. \n   louis my yellow!\n  ♫︎walls, track 10", "user_followers": 612, "user_name": "𝚌𝚑𝚒𝚊 ◟̽◞̽║L♡︎VE ON TOUR🎸", "retweets": 2, "geo": null, "text": "ao comunque qualcosa tipo fare roma", "entities": [{"text": "Roma", "type": "LOC"}], "valence": 0.12894444444444444, "arousal": -0.19525, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:49:45 +0000 2021", "full_text": "se l'anno prossimo non mi faccio la milano fashion week.... mi arrabbio molto A MENO CHE non sarò già alla shanghai fashion week (mai)", "hashtags": [], "user_location": "terfs dni :)", "user_followers": 1587, "user_name": "🐈‍⬛ reika 🐈 #悠太 #성화", "retweets": 0, "geo": null, "text": "anno prossimo fare mai", "entities": [], "valence": 0.23895833333333338, "arousal": -0.18893749999999998, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:45:08 +0000 2021", "full_text": "La fashion week di Milano celebra la rinascita https://t.co/mUwxUXCRvG https://t.co/8Qti8Cchod", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 26543, "user_name": "FashionUnited Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "celebrare rinascita", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.719, "arousal": 0.545, "emotion": "surprise", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 11:44:29 +0000 2021", "full_text": "Lo stile anni 2000 è tornato di moda? E soprattutto, perché? Ultime dalle sfilate di Milano \n#milanofashionweek… https://t.co/LdcNjDGeup", "hashtags": ["milanofashionweek"], "user_location": "Agrigento", "user_followers": 459, "user_name": "Giovanna Errore", "retweets": 0, "geo": null, "text": "stile anno tornare moda", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.19958333333333333, "arousal": -0.08950000000000001, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:41:39 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "Italia", "user_followers": 548, "user_name": "The Fashion Attitude", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:30:02 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: un giro del mondo in sei sfilate https://t.co/SpEbeWL5Gf https://t.co/DQQqNaV0U0", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1115, "user_name": "FashionNetwork IT", "retweets": 0, "geo": null, "text": "giro mondo sfilata", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.15966666666666665, "arousal": -0.11366666666666665, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 11:23:31 +0000 2021", "full_text": "Modelle curvy e body positivity alla Milano Fashion Week. Ma l'ipocrisia resta https://t.co/EHEVabbf1N via @repubblica", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 165, "user_name": "Ivone da Fonseca", "retweets": 0, "geo": null, "text": "modello curvy body positivity", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.0274999999999999, "arousal": -0.2239999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 10:52:06 +0000 2021", "full_text": "scusate ma \nmilano fashion week&gt;&gt; tutte le alte", "hashtags": [], "user_location": "faith in the future", "user_followers": 978, "user_name": "rori ⁹¹ 💘⚽️", "retweets": 0, "geo": null, "text": "scusare gt gtinesto alto", "entities": [], "valence": 0.30544999999999994, "arousal": 0.0075749999999999845, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 10:44:20 +0000 2021", "full_text": "Dagli accessori ai tagli, le più belle \"teste\" dello streetstyle milanese https://t.co/EaSoJkrWF7", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 115455, "user_name": "iodonna", "retweets": 0, "geo": null, "text": "accessorio taglio bello testa streetstyla milanese", "entities": [], "valence": 0.18550000000000003, "arousal": -0.174625, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 10:35:43 +0000 2021", "full_text": "La Milano Fashion Week e il rap italiano: da Ghali stilista alle feste social di Fedez https://t.co/kqmlF5CmZC", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "rap italiano ghali stilista festa sociale fedez", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ghali", "type": "PER"}, {"text": "Fedez", "type": "PER"}], "valence": 0.6863333333333334, "arousal": 0.06466666666666669, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 10:13:18 +0000 2021", "full_text": "#MilanoFashionWeek #LilaMoss, in passerella con il dispositivo per il diabete, perchè è un bel messaggio… https://t.co/SBZPGZWFIc", "hashtags": ["MilanoFashionWeek", "LilaMoss"], "user_location": "Roma", "user_followers": 678, "user_name": "Tua City Mag", "retweets": 0, "geo": null, "text": "lilamoss passerella dispositivo diabete bello messaggio", "entities": [], "valence": 0.0789, "arousal": -0.1018, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 09:43:10 +0000 2021", "full_text": "La fashion week di Milano celebra la rinascita https://t.co/lFDRqA74m5 https://t.co/fb8rYygvON", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 26543, "user_name": "FashionUnited Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "celebrare rinascita", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.719, "arousal": 0.545, "emotion": "surprise", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 09:42:00 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, è la volta di Missoni con l'esordio di Alberto Caliri\n\n#MFW2021 #MFW #Milano #Sfilate #Missoni… https://t.co/hjDl4wWk2T", "hashtags": ["MFW2021", "MFW", "Milano", "Sfilate", "Missoni"], "user_location": "Italia", "user_followers": 39, "user_name": "vintageitalianfashion", "retweets": 0, "geo": null, "text": "volta missone esordio alberto caliro", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Missoni", "type": "PER"}, {"text": "Alberto Caliri", "type": "PER"}], "valence": -0.06866666666666667, "arousal": -0.2553333333333333, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 09:14:32 +0000 2021", "full_text": "milano fashion week: Giorgio Armani: «Innamoriamoci di nuovo della vita» https://t.co/uMRwpMvxOz", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "giorgio armani innamoriamo nuovo vita", "entities": [{"text": "Giorgio Armani", "type": "PER"}], "valence": 0.547, "arousal": 0.1743, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 08:54:05 +0000 2021", "full_text": "HONOR 50 debutta in anteprima alla Milano Fashion Week con il fotografo e video maker Simone Pollastri… https://t.co/M1fTvnRe2D", "hashtags": [], "user_location": "45.567008,8.912058", "user_followers": 16345, "user_name": "batista70", "retweets": 0, "geo": null, "text": "honora debutta anteprima fotografo video maker simone pollastro", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Simone Pollastri", "type": "PER"}], "valence": 0.34400000000000003, "arousal": -0.06999999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:46:30 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1830, "user_name": "Rosanna Cacio", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:46:13 +0000 2021", "full_text": "HONOR 50 debutta in anteprima alla Milano Fashion Week con il fotografo e video maker Simone Pollastri https://t.co/irYyn9CKlP", "hashtags": [], "user_location": "45.567008,8.912058", "user_followers": 16345, "user_name": "batista70", "retweets": 0, "geo": null, "text": "honora debutta anteprima fotografo video maker simone pollastro", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Simone Pollastri", "type": "PER"}], "valence": 0.34400000000000003, "arousal": -0.06999999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:38:17 +0000 2021", "full_text": "Quante volte scegli di vedere dal tuo personale punto di vista? ☝️💭 #beyourself\n_\nNello scatto Eva Riccobono, la ve… https://t.co/4LSoHnXFgL", "hashtags": ["beyourself"], "user_location": "Lucca, Italy", "user_followers": 292, "user_name": "Riccardo Bonuccelli Portraits", "retweets": 0, "geo": [[45.4643, 9.1897], "Milan, Lombardy"], "text": "volta scegliere vedere personale punto vista annuncio pensare ☝ 💭", "entities": [{"text": "Eva Riccobono", "type": "PER"}], "valence": 0.2737926587301587, "arousal": -0.25372123015873016, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:11:50 +0000 2021", "full_text": "RT @museobrera: Davanti a questo iconico dipinto non si può che rimanere esterrefatti dalla resa tattile della lucente e morbida stoffa con…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 821, "user_name": "ClaudioLepri.PhotoArt", "retweets": 12, "geo": null, "text": "", "entities": [], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:04:43 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 3, "user_name": "matteo", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:02:26 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace trend qui", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.2978333333333333, "arousal": -0.08450000000000002, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 08:01:18 +0000 2021", "full_text": "La moda anni 2000 è di tendenza per Fendi by Versace. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/LOeaiuL2TO", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1106210, "user_name": "Vogue Italia", "retweets": 9, "geo": null, "text": "moda anno tendenza fendi by versace", "entities": [{"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.28577777777777774, "arousal": -0.08200000000000003, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 07:36:10 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Buongiorno con Prada! Scopri i migliori panifici di Milano: qui potrai trovare pane, croissant e focacce con la confezion…", "hashtags": [], "user_location": "千葉 関東地方", "user_followers": 263, "user_name": "霞ヶ浦 佐原", "retweets": 8, "geo": null, "text": "buongiorno prada", "entities": [{"text": "Prada", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.8440000000000001, "arousal": -0.078, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 07:32:01 +0000 2021", "full_text": "La Milano Fashion Week e il rap italiano: da Ghali stilista alle feste social di Fedez\n#28settembre… https://t.co/25IGtuTxdP", "hashtags": ["28settembre"], "user_location": "Italia", "user_followers": 5114, "user_name": "Giornali.it", "retweets": 0, "geo": null, "text": "rap italiano ghali stilista festa sociale fedez settembre", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ghali", "type": "PER"}, {"text": "Fedez", "type": "PER"}], "valence": 0.6863333333333334, "arousal": 0.06466666666666669, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 07:24:09 +0000 2021", "full_text": "RT @ElisaDospina: Ieri ho sfilato per uno stilista che non mi ha chiesto di dimagrire, che mi ha voluta per ciò che sono e per ciò che ho f…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 493, "user_name": "Fabio Giannella", "retweets": 7, "geo": null, "text": "ieri sfilare stilista chiedere dimagrire volere ciò ciò", "entities": [], "valence": 0.23816783216783216, "arousal": -0.15433216783216788, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 07:13:25 +0000 2021", "full_text": "RT @FashionNewsMag: Scopri le tendenze in passerella a Milano Fashion Week https://t.co/HK845M4JBH", "hashtags": [], "user_location": "London, England", "user_followers": 540, "user_name": "Dario Bentivegna", "retweets": 1, "geo": null, "text": "scoprire tendenza passerella", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.35250000000000004, "arousal": 0.07883333333333332, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 07:07:52 +0000 2021", "full_text": "Body positivity e inclusività: la Milano Fashion Week si è dimostrata all'altezza? https://t.co/N3flek1EGa", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "body positivity inclusività dimostrare altezza", "entities": [{"text": "Milano Fashion Week", "type": "ORG"}], "valence": 0.379, "arousal": 0.17483333333333334, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 07:07:52 +0000 2021", "full_text": "Giornata conclusiva della Milano Fashion Week: in passerella anche la favarese Michelle Sortino https://t.co/tu26XQuaP4", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "giornata conclusivo passerella favarese michelle sortino", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Michelle Sortino", "type": "PER"}], "valence": 0.23550000000000001, "arousal": -0.2215, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 07:03:25 +0000 2021", "full_text": "Ho appena realizzato che metà America era a Milano per la fashion week.\n\nIo stavo studiando Scienze", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1, "user_name": "Luca Pinto", "retweets": 0, "geo": null, "text": "appena realizzare metà america", "entities": [{"text": "America", "type": "LOC"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.01249999999999999, "arousal": -0.05099999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 06:58:25 +0000 2021", "full_text": "RT @AllatraItalia: ✨Ciao, amici ✨ Oggi il nostro team di ALLATRA TV si trova alla FASHION  WEEK MILANO... i ragazzi invitano a partecipare…", "hashtags": [], "user_location": "Swizerland ", "user_followers": 0, "user_name": "Katsiaryna", "retweets": 3, "geo": null, "text": "ciao amico oggi team allatra tv trovare ragazzo invitare partecipare scintillio scintillio ✨ ✨", "entities": [{"text": "ALLATRA TV", "type": "ORG"}, {"text": "FASHION  WEEK MILANO...", "type": "ORG"}], "valence": 0.3771111111111111, "arousal": -0.05656565656565657, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 06:40:30 +0000 2021", "full_text": "RT @museobrera: Davanti a questo iconico dipinto non si può che rimanere esterrefatti dalla resa tattile della lucente e morbida stoffa con…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 432, "user_name": "ADOR Designers Orafi", "retweets": 12, "geo": null, "text": "", "entities": [], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 06:33:25 +0000 2021", "full_text": "@likeirisheyes @vale05259948 @Iperborea_ Maleducato è girare le spalle e andare sfilando come se fosse alla fashion… https://t.co/M9UppxVMZ4", "hashtags": [], "user_location": "Bari, Puglia", "user_followers": 18, "user_name": "Isabella", "retweets": 0, "geo": null, "text": "maleducato girare spalla andare sfilando", "entities": [], "valence": -0.10784391534391533, "arousal": 0.043269841269841285, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 06:17:02 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: Anteprima Eden Harmony va in scena l’omaggio al Giappone -  #Milano #Fashion #Week: #Anteprima  https://t.co/kCvqj2gkcH", "hashtags": ["Milano", "Fashion", "Week", "Anteprima"], "user_location": "Italia", "user_followers": 5621, "user_name": "Zazoom Social News", "retweets": 0, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Giappone", "type": "LOC"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 05:54:19 +0000 2021", "full_text": "@Roby86341796 @PetraccaMassimo @Silvy6701 Obesa addirittura. Mamma mia che cattiveria! Guarda per Versace non so ma… https://t.co/ZhsPPnQnVS", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 712, "user_name": "Pantycat", "retweets": 0, "geo": null, "text": "obesa addirittura mamma cattiveria guardare versace sapere", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}], "valence": 0.17453333333333335, "arousal": -0.013105555555555579, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 05:02:32 +0000 2021", "full_text": "RT @museobrera: Davanti a questo iconico dipinto non si può che rimanere esterrefatti dalla resa tattile della lucente e morbida stoffa con…", "hashtags": [], "user_location": "Zaragoza, España", "user_followers": 104, "user_name": "Marco", "retweets": 12, "geo": null, "text": "", "entities": [], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 04:29:11 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Raccontando la Milano Fashion Week (che sta per finire) con le ultime immagini di street style 💃 https://t.co/nIXliAXTwg…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 43, "user_name": "cestlavie", "retweets": 4, "geo": null, "text": "raccontando stare finire ultimo immagine street stylo danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2667, "arousal": -0.09726666666666668, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 04:26:11 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 43, "user_name": "cestlavie", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 04:21:43 +0000 2021", "full_text": "Versace e Fendi la sfilata simbolo della Milano Fashion Week https://t.co/WZY2ZmJVBy", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace fendi sfilata simbolo", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.28600000000000003, "arousal": -0.22399999999999995, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 04:21:43 +0000 2021", "full_text": "Versace by Fendi, la sfilata a sorpresa alla Milano Fashion Week. FOTO https://t.co/jJI2YMhcGf", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace by fendi sfilata sorpresa", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.75, "arousal": 0.5379999999999999, "emotion": "surprise", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 04:07:33 +0000 2021", "full_text": "Foto appena pubblicata @ Milano fashion week MODA https://t.co/wxIY5iekC3", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 257, "user_name": "GIANLUIGI DEBERNARDI", "retweets": 0, "geo": [[45.46932099, 9.19374247], "Milan, Lombardy"], "text": "foto appena pubblicare moda", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.18897619047619046, "arousal": -0.12717857142857142, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 02:16:44 +0000 2021", "full_text": "Claudia Cristofari, una viterbese alla Milano fashion week \nMilano - La viterbese Claudia Cristofari tra le  \nhttps://t.co/JwVVHkPnka ...", "hashtags": [], "user_location": "Viterbo", "user_followers": 12101, "user_name": "Tusciaweb", "retweets": 0, "geo": null, "text": "claudia cristofario viterbese viterbese claudia cristofario", "entities": [{"text": "Claudia Cristofari", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Claudia Cristofari", "type": "PER"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 01:55:53 +0000 2021", "full_text": "Gli evergreen di Ferragamo alla Milano Fashion Week https://t.co/OAqazXHvex", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "evergreen ferragamo", "entities": [{"text": "Ferragamo", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 01:55:53 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, il ritorno al futuro di Ferragamo https://t.co/yr0KGLRHNH", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "ritorno futuro ferragamo", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ferragamo", "type": "PER"}], "valence": 0.5660000000000001, "arousal": 0.14400000000000002, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 01:44:40 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Dietro le quinte alle sfilate della Milano Fashion Week 💃 Da Blumarine per esempio... https://t.co/Ae2X0CEn5t https://t.c…", "hashtags": [], "user_location": "Beverly Hills, CA", "user_followers": 468, "user_name": "Samet", "retweets": 11, "geo": null, "text": "dietro quinta sfilata blumarine danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Blumarine", "type": "PER"}], "valence": 0.27449999999999997, "arousal": 0.2609999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 00:45:26 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Qual è il tuo colore preferito? 😍 https://t.co/6vZdW78MV1 https://t.co/tCLqK3OzoI", "hashtags": [], "user_location": "Tokyo", "user_followers": 248, "user_name": "megumi shibasaki", "retweets": 6, "geo": null, "text": "qual colore preferire innamorato 😍", "entities": [], "valence": 0.5564444444444444, "arousal": -0.14044444444444443, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 00:30:12 +0000 2021", "full_text": "Versace by Fendi, la sfilata a sorpresa alla Milano Fashion Week. FOTO https://t.co/WeoNKiWe9H", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 6, "user_name": "giuseppemerola", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace by fendi sfilata sorpresa", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.75, "arousal": 0.5379999999999999, "emotion": "surprise", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 00:30:11 +0000 2021", "full_text": "Versace by Fendi, la sfilata a sorpresa alla Milano Fashion Week. FOTO https://t.co/ny2ODGlLPe", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 347, "user_name": "Rivistafiscaleweb", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace by fendi sfilata sorpresa", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.75, "arousal": 0.5379999999999999, "emotion": "surprise", "sentiment": "positive"}, {"time": "Tue Sep 28 00:23:38 +0000 2021", "full_text": "Versace e Fendi la sfilata simbolo della Milano Fashion Week https://t.co/PhfOUHzYe7 https://t.co/R5aBcLeeiB", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 2865, "user_name": "Andrea's Toolbox", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace fendi sfilata simbolo", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.28600000000000003, "arousal": -0.22399999999999995, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Tue Sep 28 00:12:15 +0000 2021", "full_text": "RT @LOfficielItalia: Tutte le mostre da vedere a Milano tra una sfilata e l'altra della #MFW \nhttps://t.co/lHSIiCjebE\n#LOFFICIELITALIA #mil…", "hashtags": ["MFW", "LOFFICIELITALIA"], "user_location": "New Haven, CT", "user_followers": 807, "user_name": "Christine Lempeck CT", "retweets": 1, "geo": null, "text": "mostra vedere sfilata altro", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.1801851851851852, "arousal": -0.2240740740740741, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 23:39:25 +0000 2021", "full_text": "RT @ElisaDospina: Ieri ho sfilato per uno stilista che non mi ha chiesto di dimagrire, che mi ha voluta per ciò che sono e per ciò che ho f…", "hashtags": [], "user_location": "Roma, Lazio", "user_followers": 196, "user_name": "Naty", "retweets": 7, "geo": null, "text": "ieri sfilare stilista chiedere dimagrire volere ciò ciò", "entities": [], "valence": 0.23816783216783216, "arousal": -0.15433216783216788, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 22:48:01 +0000 2021", "full_text": "@me_deae Vuoi mettere?!! “andare una domenica a funghi con le Miu Miu”…altro che Milano Fashion Week 🤣🤣🥲", "hashtags": [], "user_location": "Puglia", "user_followers": 164, "user_name": "Vito", "retweets": 0, "geo": null, "text": "volere mettere ridere ridere 🤣 🤣 🥲", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.5128659090909091, "arousal": 0.07304090909090909, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 22:32:39 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 3, "user_name": "matteo", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 22:32:33 +0000 2021", "full_text": "Desfile de Luisa Spagnoli dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to we...… https://t.co/QDdwVUgc62", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de luisa spagnoli dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "de Luisa Spagnoli", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 22:27:00 +0000 2021", "full_text": "Desfile de GIORGIO ARMANI dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to we...… https://t.co/94ZwogqlYE", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de giorgio armani dentro de semana de moda de ready to", "entities": [{"text": "GIORGIO ARMANI", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 22:25:19 +0000 2021", "full_text": "Versace by Fendi e Fendi by Versace: gran finale a sorpresa alla Milano Fashion Week https://t.co/zJhRX6lr6D", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1143, "user_name": "Libertfly", "retweets": 0, "geo": null, "text": "versace by fendi fendi by versace grande finale sorpresa", "entities": [{"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Fendi", "type": "PER"}, {"text": "Versace", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.41133333333333333, "arousal": 0.29316666666666663, "emotion": "joy", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 22:08:44 +0000 2021", "full_text": "Desfile de D Squared dentro de la semana de la moda de Milano Fashion Week 2022 Ready to wear Sp...… https://t.co/mYiRBkRFdw", "hashtags": [], "user_location": "México", "user_followers": 808, "user_name": "clasos", "retweets": 0, "geo": null, "text": "desfile de squared dentro de semana de moda de ready to wear sìne", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2886666666666667, "arousal": -0.0050000000000000044, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 21:47:25 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 21:45:06 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4v…", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 78, "user_name": "Anthony W. FSsuuna1", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cut out tendenza roberto cavalli trend qui", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.43633333333333324, "arousal": -0.19799999999999998, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 21:42:26 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Raccontando la Milano Fashion Week (che sta per finire) con le ultime immagini di street style 💃 https://t.co/nIXliAXTwg…", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 4, "geo": null, "text": "raccontando stare finire ultimo immagine street stylo danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2667, "arousal": -0.09726666666666668, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 21:41:16 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Raccontando la Milano Fashion Week (che sta per finire) con le ultime immagini di street style 💃 https://t.co/nIXliAXTwg…", "hashtags": [], "user_location": "CHICAGO/TEXAS Tele. 6824124723", "user_followers": 7620, "user_name": "TRAMP", "retweets": 4, "geo": null, "text": "raccontando stare finire ultimo immagine street stylo danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2667, "arousal": -0.09726666666666668, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 21:37:58 +0000 2021", "full_text": "L'abito cut-out è di tendenza per Roberto Cavalli. Tutti i trend dalla #MFW qui: https://t.co/osrIzATdl6 https://t.co/s4vpOhCKmz", "hashtags": ["MFW"], "user_location": "", "user_followers": 1106210, "user_name": "Vogue Italia", "retweets": 9, "geo": null, "text": "abito cutio out tendenza roberto cavalli", "entities": [{"text": "Roberto Cavalli", "type": "PER"}], "valence": 0.48749999999999993, "arousal": -0.251, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 20:51:03 +0000 2021", "full_text": "RT @carmelitadurso: È bellissimo rivedere Milano caotica e brulicante di persone durante la fashion week, mi era mancato tutto questo!! Pia…", "hashtags": [], "user_location": "Oristano, Sardegna", "user_followers": 2891, "user_name": "Nico", "retweets": 17, "geo": null, "text": "bello rivedere caotico brulicante persona durante mancato pia", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.05905555555555555, "arousal": 0.14841666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:47:19 +0000 2021", "full_text": "@Anna06547683 Milano è solo famosa per il fashion week 😉", "hashtags": [], "user_location": "aperto 24 ore al giorno...", "user_followers": 876, "user_name": "@T0cac0caN2", "retweets": 0, "geo": null, "text": "solo famoso occhiolino 😉", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.2786666666666667, "arousal": -0.008999999999999966, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:40:40 +0000 2021", "full_text": "RT @vogue_italia: Dietro le quinte alle sfilate della Milano Fashion Week 💃 Da Blumarine per esempio... https://t.co/Ae2X0CEn5t https://t.c…", "hashtags": [], "user_location": "光の世界", "user_followers": 897, "user_name": "ライトくん🌬🌙", "retweets": 11, "geo": null, "text": "dietro quinta sfilata blumarine danza 💃", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Blumarine", "type": "PER"}], "valence": 0.27449999999999997, "arousal": 0.2609999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:40:09 +0000 2021", "full_text": "Comunque io ancora shock dal fatto che Kendall Jenner e Bella Hadid non ci fossero alla Milano Fashion Week", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 54, "user_name": "tom holland", "retweets": 0, "geo": null, "text": "comunque ancora shock fare kendall jenner bello hadid", "entities": [{"text": "Kendall Jenner", "type": "PER"}, {"text": "Bella Hadid", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.06070000000000001, "arousal": -0.05844999999999998, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:36:34 +0000 2021", "full_text": "Ma ci rendiamo conto che i pistacchi tostati hanno subito un aumento del 35% ?\nScendiamo in piazza! \n#iPhone13… https://t.co/gtZ71x3Rh8", "hashtags": ["iPhone13"], "user_location": "", "user_followers": 18, "user_name": "ugo nasi", "retweets": 0, "geo": null, "text": "rendere conto pistacco tostato subito aumento scendiamo piazza niphone", "entities": [], "valence": 0.29383333333333334, "arousal": -0.09658333333333335, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:34:53 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, Luisa Spagnoli: voglia di libertà e di seduzione - TGCOM https://t.co/gEv3whNN7b via @GoogleNews", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "luisa spagnoli voglia libertà seduzione tgcom", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Luisa Spagnoli", "type": "PER"}, {"text": "TGCOM", "type": "ORG"}], "valence": 0.3956666666666666, "arousal": 0.27566666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:26:37 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, la sfilata di Ermanno Scervino. FOTO - Sky Tg24  https://t.co/cfslCce1zu via @GoogleNews", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sfilata ermanno scervino", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Ermanno Scervino", "type": "PER"}, {"text": "Sky Tg24  @GoogleNews", "type": "ORG"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:18:01 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, la sfilata di Dolce&amp;Gabbana. FOTO - Sky Tg24  https://t.co/mO13bVS4ds via @GoogleNews", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sfilata dolce amp gabbana foto sky tg", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Gabbana", "type": "PER"}, {"text": "Sky Tg24", "type": "ORG"}], "valence": 0.5462, "arousal": -0.2414, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 20:17:26 +0000 2021", "full_text": "RT @Different__Mag: Intervista di @Miry19190 https://t.co/l9xnyIkYbZ #abiti #arte #artisti #bellezza #blog #digitale #FashionArtandmore #fi…", "hashtags": ["abiti", "arte", "artisti", "bellezza", "blog", "digitale", "FashionArtandmore"], "user_location": "", "user_followers": 1619, "user_name": "italian style", "retweets": 2, "geo": null, "text": "intervista abiti arte artista bellezza blog digitale fashionartandmore fi", "entities": [], "valence": 0.5622, "arousal": -0.10926666666666666, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 20:15:29 +0000 2021", "full_text": "RT @scuccimatte: Milano, 1985. Fashion week.\n\nLaura Biagiotti, partendo da sinistra. Poi, al suo fianco Mario Valentino, l'indimenticato Gi…", "hashtags": [], "user_location": "Contigliano, Lazio", "user_followers": 279, "user_name": "Gloria Pizzoli", "retweets": 60, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Laura Biagiotti", "type": "PER"}, {"text": "Mario Valentino", "type": "PER"}, {"text": "Gi…", "type": "PER"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:13:50 +0000 2021", "full_text": "Milano fashion week: look degli ospiti per non passare inosservati. Tra creatività e ironia - Corriere della Sera… https://t.co/z4aGx4BqnG", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "look ospite passare inosservato", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Corriere della Sera…", "type": "ORG"}], "valence": -0.16284444444444449, "arousal": -0.1577666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 20:12:29 +0000 2021", "full_text": "Intervista di @Miry19190 https://t.co/l9xnyIkYbZ #abiti #arte #artisti #bellezza #blog #digitale #FashionArtandmore… https://t.co/ecbEvEOrOs", "hashtags": ["abiti", "arte", "artisti", "bellezza", "blog", "digitale", "FashionArtandmore"], "user_location": "", "user_followers": 123, "user_name": "Different Magazine", "retweets": 2, "geo": null, "text": "intervista abiti arte artista bellezza blog digitale fashionartandmore", "entities": [], "valence": 0.5622, "arousal": -0.10926666666666666, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 20:00:54 +0000 2021", "full_text": "@Antonel57967586 @Yle43464849 seguendo la tua miss, dovresti sapere che la scorsa settimana a Milano Giulia è stata… https://t.co/1Wku2Nch9y", "hashtags": [], "user_location": "", "user_followers": 12, "user_name": "Rosy10", "retweets": 0, "geo": null, "text": "seguire miss dovere sapere scorso settimana giulia", "entities": [{"text": "Milano Giulia", "type": "LOC"}], "valence": 0.17294134920634924, "arousal": -0.2795872222222222, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:53:19 +0000 2021", "full_text": "Le sfilate più belle della Milano Fashion Week di settembre 2021 per scoprire ora la moda che verrà - Elle… https://t.co/XfCUT7v7fP", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "sfilata bello settembre scoprire ora moda venire elle", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Elle…", "type": "PER"}], "valence": 0.3438666666666667, "arousal": -0.07629999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:51:54 +0000 2021", "full_text": "Tutte le news e gli eventi da non perdere alla Milano Fashion Week di settembre 2021 - Elle https://t.co/UyoFw2SgJ4 via @GoogleNews", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "news evento perdere settembre ella", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.03564285714285714, "arousal": 0.23142857142857143, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:49:04 +0000 2021", "full_text": "MISSONI sfilata moda Milano P/E 2022 Milano Fashion Week - LE FOTO - Style - Moda Uomo del Corriere della Sera… https://t.co/9s91PFvpB8", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "missone sfilata moda foto style moda uomo corriere sera", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "LE FOTO", "type": "ORG"}, {"text": "Corriere della Sera…", "type": "ORG"}], "valence": 0.2597777777777778, "arousal": -0.16533333333333333, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:46:46 +0000 2021", "full_text": "RT @periodicodaily: La Milano Fashion Week 2021 non ha dimenticato la sostenibilità - Periodico Daily #milanofashionweek #mfw @GallinaPatri…", "hashtags": ["milanofashionweek", "mfw"], "user_location": "", "user_followers": 1546, "user_name": "SowmyaSofia", "retweets": 2, "geo": null, "text": "dimenticare sostenibilità periodico daily", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.17106666666666664, "arousal": -0.2444, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:41:15 +0000 2021", "full_text": "WATCH ME, la passerella di Ford Mustang Mach-E GT alla Milano Fashion Week https://t.co/f5Ytq8Ln0i https://t.co/majZM3rdap", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 6773, "user_name": "AD Italia", "retweets": 0, "geo": null, "text": "watch me passerella ford mustang marone gt", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.17075, "arousal": 0.042749999999999996, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:37:50 +0000 2021", "full_text": "RT @MoliPietro: La Milano Fashion Week 2021 non ha dimenticato la sostenibilità https://t.co/lQvMAN4nwf via @Periodico Daily", "hashtags": [], "user_location": "Piccola Polonia, Polonia", "user_followers": 336, "user_name": "Dott. Leonardo Pietro Moliterni", "retweets": 1, "geo": null, "text": "dimenticare sostenibilità daily", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.40679999999999994, "arousal": -0.2768, "emotion": "disgust", "sentiment": "negative"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:21 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week 2021. Tutte le presentaizoni e tendenze moda PE 22 https://t.co/TgzVoxZVLt", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": null, "arousal": null, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:21 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week, in \"passerella\" Elisa D’Ospina prima top model curvy italiana https://t.co/cq0cuc8EpG", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 2, "geo": null, "text": "passerella elisa ospina prima top model curvy italiano", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}, {"text": "Elisa D’Ospina", "type": "PER"}], "valence": 0.26961111111111113, "arousal": 0.07083333333333329, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:21 +0000 2021", "full_text": "Perché tutte le star internazionali vengono alla Milano Fashion Week? Ve lo spieghiamo noi! https://t.co/odnsncFSyU", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "stare internazionale venire", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.31222222222222223, "arousal": -0.20355555555555552, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:21 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: tutte le tendenze beauty primavera estate 2022 https://t.co/TMj2ZdaysC", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "tendenza beauty primavera estate", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.544, "arousal": -0.12, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:20 +0000 2021", "full_text": "Milano fashion week: look degli ospiti per non passare inosservati. Tra creatività e ironia https://t.co/OCjJet8LJ2", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "look ospite passare inosservato", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": -0.16284444444444449, "arousal": -0.1577666666666667, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:20 +0000 2021", "full_text": "Paloma Elsesser e Precious Lee, le modelle curvy alla Milano Fashion Week https://t.co/jEfg0U9oV4", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "paloma elsesser precious lee modella curvy", "entities": [{"text": "Paloma Elsesser", "type": "PER"}, {"text": "Precious Lee", "type": "PER"}, {"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.22, "arousal": -0.08199999999999999, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:20 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week primavera estate 2022: best of Talents https://t.co/s5jUZOWOyw", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "primavera estate best of talents", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.6615, "arousal": -0.159, "emotion": "anticipation", "sentiment": "positive"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:20 +0000 2021", "full_text": "Milano Fashion Week: 11 tendenze dalle sfilate di settembre 2021 https://t.co/NqYdAeeZg9", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "tendenza sfilata settembre", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.309, "arousal": -0.042, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:20:20 +0000 2021", "full_text": "Come è andata la Milano Fashion Week 2021? https://t.co/3r53hblNOJ", "hashtags": [], "user_location": "Italia", "user_followers": 1148, "user_name": "informazione cultura", "retweets": 0, "geo": null, "text": "andare", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LOC"}], "valence": 0.18748148148148147, "arousal": -0.0817777777777777, "emotion": "neutral", "sentiment": "neutral"}, {"time": "Mon Sep 27 19:12:01 +0000 2021", "full_text": "MISSONI sfilata moda Milano P/E 2022 Milano Fashion Week - LE FOTO - Style - Moda Uomo del Corriere della Sera… https://t.co/SCOE5MgQuf", "hashtags": [], "user_location": "Milano", "user_followers": 5068, "user_name": "liviana69", "retweets": 0, "geo": null, "text": "missone sfilata moda foto style moda uomo corriere sera", "entities": [{"text": "Milano", "type": "LO